教科書 is Otaku behavior

術士不用教科書